突發！穿防護衣、N95無效！支那專家判斷是結膜感染

據人民日報報導，北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發周三（22日）在微博發文，稱經過1天的治療，自己沒有發燒了。他此前感染了新型冠狀病毒所致的肺炎。他認為，病毒可能是從結膜傳染。他引述醫療團隊估計，這次至少已經感染了六千多人。

王廣發稱，最終疫情會控制，但不同的疫情階段達到疫情控制的措施是不一樣的，在武漢當地和其他地區也不一樣。在疫情初期，針對華南海鮮市場的處理措施是迅速、有效的，而且很快初步認定了病原。這較之2003年SARS疫情，「無疑是巨大的進步」。

對於疾病的傳染性和人群易感性，他認為當時沒有資料證實，不能往下論斷是強還是弱。回北京前，他走訪各醫院發熱門診，意識到疫情的確較前有了明顯的惡化，但仍然是可防可控，只不過，社會為此要付出更多的代價，包括親情、人情、健康和經濟。關鍵是要因地施策。

關於其感染原因，他認為有兩個可能性。一是到武漢第二天去金銀潭醫院去ICU看重症病人，正好趕上插管，他近距離的接觸。但都是全副武裝，戴著防濺屏，感染的可能極小。

另一個可能性是在回京前兩天，去了幾家醫院的發熱門診和臨時隔離病房，裡面很可能存在新冠狀病毒肺炎的患者。當時他佩戴N95口罩進入，認為在此處感染可能性最大，因為沒有配備防護眼鏡。

回京後，他最早的症狀是左下眼瞼的結膜炎，2-3個小時後出現了卡他症狀和發熱。由於當時沒有以結膜炎為首發表現的病例，他將自己排除在新冠狀病毒肺炎之外，但經抗流感治療無效，最後做了新冠狀病毒核酸檢測，呈現陽性。說明結膜炎很可能也是新冠狀病毒引起，而且是局部結膜首發。因此高度懷疑是病毒先進入結膜，而後再到全身。如果這個推測成立，則防護盲點為沒有戴防護鏡。

另外，多名當地重要醫院的醫生告訴傳媒，他們估計此次疫情的感染者人數有可能超過6000人。

後面加個零 即係最少6萬人領左野

但和理非專用眼罩或者游水鏡咪得囉

這較之2003年SARS疫情，「無疑是巨大的進步」。
難聽過粗口

可防可控

其實咩係結膜感染

真係戇鳩

咩係結膜

眼

即係會喺隻眼度中招

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

這個肺炎要廣發
廣發手足GJ

邊止呀,6億差唔多

哇屌

佢確定佢套防護衣同N95 有用先講喇

所以大家要買眼罩了？

大陸所有醫院都中晒毒

去睇普通病都會感染新肺炎

病毒方面

眼角膜

病毒表示，感謝表揚

琴晚香港啲記者無戴眼罩影個確診病人

王廣發稱，最終疫情會受控制
時間無限嘅話幾乎所有嘢都會消失架啦
再唔係啲人死鳩晒都可以算疫情受控制架
講埋啲嘢都戇撚鳩

所以求先記者會好多人咳

香港人提早半年full gear果然最有先見之明

成班生蕃 累人累物

玩plague inc都係
感染者死鳩晒都當唔成功

防毒面具，仲要full face

沙士好似都係經到眼傳？

咁同空氣傳播有咩分別

hehehe..... 屌喇星丫

戴眼鏡啦大家

dklm，又出嚟柒。

Ebola

咁呢個我又信喎
支那堆領導全部野都特供既

沙士最後都受控 不過死左好多人囉

Full gear

無疑是巨大的進步

絕對防禦

d文具係咪可以拎返出黎用

咁條專家係咪領導級?(我真係唔知)

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

預防措施係要戴眼鏡

係咪真咖...

沙士都有話可以勁眼傳
所以有叫人唔好捽眼捽鼻之類

點解講D 野 都好似好唔科學
又無測試下咪
堂堂專家，好似中學生9up

佢究竟有無讀過大學做過research 寫過paper

迪波拉

會唔會重播？

一切榮光都歸於黨

伊波拉

Source

防護衣假的 N95假的
判斷假的 估計假的 專家假的
只有病毒真的

通常咁樣講一講，之後就會衰到貼地

同sars一樣都係冠狀病毒 所以眼口鼻都可以傳染
香港又再次俾中國人拉落水一齊死

source？

戴眼鏡冇用 都會接觸到空氣

但其實透過眼感染嘅機會好細 因為眼淚會有溶菌酶殺菌 如果可以透過結膜感染即係話呢隻病毒好勁

佢地製造出黎。

講完第日死撚咗

其實走咗去食野味

隻病毒睇落傳染仲勁撚過沙士仲唔係巨大的進步

冇啦冇啦
多過6000人啦
冇得同美國流感比啦

無錯, 係製造病毒方面

連專家級VIP神裝都被秒⋯想唔驚都好難

上次係0分 呢次有1分
雖然呢1分係科技發達左冇咁易cum埋
中國又贏

防你老母控你老母
你班大陸佬同香港班狗官快撚啲死啦
根本世界毒瘤嚟

還店都係.... 出埋食肉菌丫屌你

個病人有戴口罩，應該無事？

不嬲眼耳口鼻都可以傳染，呢位生蕃專家返屋企醫病啦

之後再周圍採訪

聽佢講廢話做乜

病毒咋麻駛乜驚呀
繼續返工繼續供樓啦香港人

世界末日鐘有無加快？

因為進步左所以自己中埋

好彩早排 大家都有好多眼罩
全民gear不是夢lu

眼其實都好易有菌感染🙈
不過病毒少聽d

即刻用愛滋病病毒藥物去醫啦！！！

Push

假貨黎

突然覺得 還掂戴口罩都冇用，仲不如唔好戴

處女膜感染
支那雞全部都係處女

不嬲都冇得比， 人地中國大國一年有9萬人感染流感

仆街，我睇post嗰陣掂到隻眼

屌你有冇睇過架

回京前感染 呢排班高官邊個有上過京

估計數字10萬以上

大家要著到衝衝子咁先好出街
眼鏡-防毒口罩-長袖衫褲-小心傷口！
V剎面具上街夜.jpg

我覺得中共一早知啦 而家“早發現“只係因為隱瞞咗咁耐 大把時間畀佢慢慢研究

仆街了 仲係到吹維穩風

高危 人士

慘，袁國勇有冇齊裝先上武漢架？

Fk

咪標題黨啦
係近距離接觸既話，眼罩 防護衣 N95都需要呀

推

咪戲嚟

應該係口水射左落隻眼

毅進？

咁係咪即係宜家除咗戴口罩之外仲要戴防護鏡？

希望啦

距離全民full gear不遠了

唔講呢句出唔到街

用前線抗爭裝就無錯架啦

判斷又失誤了

仲有新精武門

有無line?

不過係眼入都唔出奇，所以唔好摸眼
利申：摸左

大陸人講野你都信，就抵你要賣女了....

即係望下都會中招！？哇 好撚驚..............

Sorry 細路仔唔識野
咩戲黎

Gg

泳鏡+口罩係咪冇死

伊波拉病毒

-O-O

)

伊波拉病毒
好撚好睇

撚咩 條友一定冇戴手套周圍掂再卒眼啦

嘩！英雄

伊波拉病毒
強姦黑鬼，用生豬肉打飛機

刮個窿屌豬肉

HK PROTEST上左TIME封面
快去Twitter like+ retweet啦！

係囉
不嬲捽眼都會感染到

戴眼罩

血變

肯定過萬先會封城

笑撚到我

原來支共用心良苦

大家都唔想！不過依家太遲了

但仍然是可防可控，只不過，社會為此要付出更多的代價，包括親情、人情、健康和經濟。關鍵是要因地施策。

殺人防疫

冇
要用梘液洗足15秒
或者用紙巾摔
其實眼口鼻都係咁
不嬲一接觸到病毒就易中招
沙士都係咁

個王廣發 好似中左招

dllm
( Show Blocked User - 我見猶憐 )

屌你老母

今鋪真係要插盲自己

叫大家戴眼鏡 快去買

經典

眼鏡要唔要氣密

眼睛白色嘅地方表面組織

巧打意

賽眼罩出街應該最安全

唔係
係眼白表面

平時防tg戴乜，防肺炎就咁戴就啱。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

即係要眼罩先得？

其實眼皮後面嘅黏膜都易瀨嘢

呢套咩嚟有啲印象

肺炎二型

其實03 sars 都係呀，印象中當時係話隻手經d lift 掣/手柄/扶手等等接觸到病毒，然後捽眼。

所以當時宣傳重點係要洗手同埋唔好捽眼。

有冇啱用眼罩可以推介畀四眼仔

總之有窿就入你
屎忽窿 耳仔窿鼻哥窿 全部窿

同豬嘴情況一樣，話說防護鏡要帶返屋企嘅話又要消毒?唔係嘅話會帶埋啲病毒返屋企？

死幾多人唔緊要
最緊要搵到位打飛機

但係要即棄

做乜嘢拋錯書包 溶菌酶同埋抗生素淨係殺細菌唔殺病毒 同埋溶菌酶都只係抑制細菌生長 殺唔死病毒係正常嘅

最好嘅預防方法都係跟防催淚煙嗰種 護目鏡或者泳鏡

正想講中學bio程度

如果膠嘅話可以就咁酒精消毒內外?

Rothco otg ballistic goggles

空氣傳播
airborne

唔出街了

應該用完用1:49漂白水洗都得？

睇到隻眼有啲痕

係
加漂白水洗眼就乾淨哂

巴打睇完啲咩
要用到漂白水洗眼

This

無架
做足衛生措施

今朝微博都傳緊眼傳染,當時我仲笑緊佢

呢個黃廣發自己話唔會人傳人之後就中咗招

文盲係唔會進步
隻病毒就會進化

眼有結膜角膜
結膜係最出面個層

細菌同病毒兩樣嘢嚟喎師兄

仲話係有限度人傳人

對住黑警咁做應該仲驚過你用火魔

“最終疫情會控制”

鬼唔知死Q晒就冇病
呢D垃圾專家

加個零
直頭係數字後加個萬字先能夠表達到實際數字

都未完就已經咁講

口水搽眼？

屌咁係咪要帶豬咀面罩出街

Venom

病毒就進化左唔少 支那5000年不變

其實係

係眼
不過唔係角膜

點撚解自己中左招都仲要死撐話控制到
佢死果陣係咪都會留遺言話控制到

28 days later blood drop into eyes

唔知耳會唔會傳到

其實p100棉有冇用？

有冇技術po教大家買邊隻眼罩

異形都唔識唔撚係掛

可能捽眼？

亦有機會係懸浮粒子帶入去

哇，非洲黑雞

exactly好想比正評你

係咪全民豬嘴眼罩月要開始了？

手足行得太前

好恐怖

咁都可以打j

以前D港產片真係好撚勁

真係唔識只記得細個睇過類似嘅嚇到仆街原來係呢套

人死哂咪無疫情況

當年black death咪係

其中之一啦

中國已經有人戴豬嘴眼罩搭地鐵畀人影到

會否係因為叫雞而惹病架? 無漢D人道德好敗壞架,連蝙蝠同竹鼠都搞.

武漢人口1000萬
封得城起碼已經2-3%人中左
保守估計20-30萬感染

馬眼呢

巴打肯定好後生

伊波拉呀，唔係狄波拉

死性不改
係都要粉飾太平，呃鳩百姓

極重要，推！

仆街近排隻眼成日痕會捽眼

貼link 啦 恐怖嘢嚇撚死人

各位上gear先好出街呀
一就唔好出街
我地要同班仆街鬥長命呀

洗完再用唔得咩

全地球人死晒咪控制左

如果這個推測成立，則防護盲點為沒有戴防護鏡。

仍然係飛沫傳播
並非air borne
拉

空氣中的菌會進入你的眼睛

用6800係咪早晚用1:99洗一次？
濾罐要唔要日日換

係由空氣傳到眼
唔係捽眼咁簡單

洗撚領導級咩
仲玩膠

好可愛

[港人自救]民間資訊中心

應該係比的病人體液接觸到眼睛。
你個口罩外面有，除時碰到，之後唔洗臉，唔覺意就可以上左去。
上做眼如果無落肺呢，我估計死亡機會可能細少少。不過都係估。

生化危機
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

眼罩豬嘴呢D基本gear 啦
物競天擇 continue

我覺得係佢基本practice 求其做 rather than 由眼傳入